【0820 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

hi阿竹

Hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

hi

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4586宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4587宗

香港6-8月檢測數字
※0601—0630 檢測數字：109388（日均：3646次）
※0701—0731 檢測數字：297438（日均：9594次）
※0801—0811 檢測數字：135538（日均：12321次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0819 0000 確診個案：3397 → 4586 (+1189)

開盤 今日討論POST頁數多D定確診數字多D

6秒

day day no linda

細！

我要跑步游水晚市堂食

行政會議召開特別會議，通過除衞生主任外，政府可授權其他相關人員追查確診者源頭

即係點？邊個係衛生主任 係咪即係指樓主？
新設施護士長會唔會出來

聽日會唔會上50

今日3個字完唔完到

我要出街食晚飯
我要做gym
我要睇戲
我要游水
我要做facial

不如開盤估9月仲有冇記招算

五大訴求

No
This won't happen

你有內幕消息 9月冇記招

樓豬
今日會唔會3個字就完到記招

衞生主任
(health officer)指 —
(a) 衞生署署長、衞生署副署長或衞生署衞生防護中心總監；或
(b) 由署長委任為衞生主任或港口衞生主任的醫生；

冇事了
準備開學同取消WFH了

冇unlinked咪唔開

樓豬我到啦

缺一不可

我嘅訴求就係做尖

樓豬是君君

我知 樓主=君君

阿竹花園啲花搞番掂未？

做咩呢排又唔認
上頭叫你低調咩

18

8月19日00:00:00至23:59:59，多18宗確診個案

初步確診

少過10單 2.1
高過10 單 1.6
岩岩好10單 5.0

印度返 laii~~

20樓下初步

疫情已完

冇事了

18宗確診

初步～20宗

1. 點解而家確診人士到訪大廈名單會咁多相隔咁耐先Update到
HA話而家確診人士唔駛等好耐已經入到院 咁正路冇理由會相隔十日以上先會問到佢去過邊
咁樣市民其實好難知道確診人士去過邊
特別係食肆 完全防不勝防

2. 繼雅蘭慶回歸群組隔一個多月確診之後又有傳銷隔半個月確診 但而家提早驗完陽性放出院既case 有部份14日都未夠已經出到院(#4244 #4240 #4212 好多唔搵喇)
ha會唔會幫呢批人士做番醫學監測 或者出信要求佢地家居隔夠14日為止

印度翻 lai

1宗輸入
17宗本地 (12宗本地有關連個案 5宗源頭不明)

樓豬就黎有得放假

<20宗初步確診個案

唉……咁快就完

無WFH喇

就黎無WFH

個案數字很少
應該立刻放寬防疫措施

真心再穩陣一下先再恢復返d野好d
一間又第4波 煩死人

開返晚市啦喂!

準備8月30號船P

#4592 長興大廈

gym room

宏記+3
#4588 4589 4590

31 呈報

唔封關只會無限loop

恐懼撚全面退場

爆撚硬既
政府好快就會放寛返D 野
再爆過

張竹君休息！

唔記得邊日記招POST
下面仲一大抽人回佢話認啦咩

肯定已經有人屌緊咁早講停到25號

Yes
The gov't must act now

葵碼
驗咗~3700樣本
仲有千幾個驗緊

喜聞樂見第四波爆發

我都記得 不過佢個留言加咗密 當時未有ac睇唔到

林鄭準備打飛機稿味

幾多人出院？
聽唔切

幾時放都會爆啦
日撚日都放人入黎

事不過三

已完
繼續行街睇戲食飯開百家宴

Should be reopened now

HA：尋日早上9時至今早9時多31宗呈報個案
31人危殆
35人嚴重

沒事了沒事了

有線個數啱咗？

冇

真 到穩定落黎 肯定第一步開自由行

「押後選舉」「繼續限聚」「禁晚堂食」「封哂海灘」

回落晒，武漢茶都唔見埋

我對香港人 , 特別係班自私撚屌廢老嘅自律性完全冇期望

準備“国慶”群組

講緊野呀嘛

佢準備好感謝終央

屌
今日西態度死全家mc

唔放寛的話，相關行業從業員你去養呀？

Er⋯⋯⋯

@好高好大好勁

起碼要等到清零 + 14 日先好復工同晚市堂食

點解啲疫區一做全部驗
就即刻無哂聲氣？
慈雲山爆到七彩，但全區驗又無料到
個貨櫃碼頭又係咁

Now: 問係咪關打風事, 聽日會唔會因積聚而升返

唔問回落 唔問高峰 係咪因為打風所以少左

樓主心諗 叻女呀

無事喇
正常生活

你望下慈雲山用咩試劑先啦

再爆咪又係要再封

有可能因為打風少咗

係咪穩定

我覺得連續7日本地 <10，而且冇不明來歷就可以鬆

梗係清零先回復正常公共服務，WFH 到 8 月 30 號啦

其中一個係我

今日樓豬君君 就咁一件透視恤衫咁性感？

就黎10月一
又有慶乜乜嫁啦

點搞健康碼？

因為到政府終於做野話驗果陣 已經爆左好耐
要中既都中左 有D中左既都可能已經自己好番

國慶群組

垃圾01死全家

結果三樣嘢最終嘅目的都係問有冇少到

唔封關係咁嫁啦
唔通無了期停咩
又要返工又冇得出街食下飯睇下戲
人都癲

可能天口熱

垃圾01屌你老母全家死清光

即係有最少38單?
因為打風而得咁多? 定係基本上同打風無關?

復工?乜而家全港停緊工咩

01

攪攪下就入秋，到時放唔放都爆

聽日柒婆就出黎講全面復工架啦

大肚腩肥佬又例牌瞓覺

密切接觸者 因為做過D乜野會係密切接觸者

你想佢答你咩 性交過

同埋， 最後，同埋，想問番

鬆會發放信息令到人人鬆懈
事實上社區上起碼仲有過百個隱形病人
維持 零本土+14 日建議

係咩comment?
唔記得咗

依家係咪興確診同初步確診拆開條數睇落細D?

點解唔睇多一個禮拜先

果個究竟係邊間 每日黎到都係瞓

陳笑恥

多謝中央+內地專業團隊

張馳有度呀,
到數字升返咪再封囉

宏記大部份確診都係派樽驗到

想問返，同埋，另外，仲有，最後

冇睇live樓主點答?

初步幾多

唔駛睇 全民驗第一下九成會叫曬全部公務員去驗先

到驗完陰性咪復工

哦 有可能架

可能cam man
見佢前面有支腳架

初步條數第二日都會計落確診道㗎啦
會細咗咩？

9 月 1 號先開始喎

咪咁啦 拆開計都半年嫁啦
你咪當係聽日既預測囉

相由身心
蘋果記者人靚聲甜
01果件正垃圾大陸樣死全家

初步確診再驗都可能會陰性？

why not?

記者d智商

HA 9月1先開始做

有班免檢專渣架嘛 可能到時又會話睇下個流程點做呀

葵碼
已經派咗6500個樽
目前驗咗3700個

每日得我同你屌垃圾01死全家

會 但機會率唔算高

武漢茶終於出聲喇

會

堅持支那01必須死

有機會呀 但好少囉
double confirm囉
好過俾晒no驗多次又唔中呀

最慘D老細覺得:係咪聽日可以全面復工?
利申:聲稱有WFH都要日日返 無撚分別

每次驗親啲大群組就實無事
唔驗又係咁爆

咪又係例牌食過飯呀 有除口罩傾計果D

唔通答你佢地一齊煲煙 一齊係休息室瞓覺咩

無錯
每日一願望

十幾單同三十幾單有咩分別呀
咪都係要返工

想要ig

相由身心
人靚聲甜
全家上上下下一定身體健康事事順利

erer劉心口紅色個橫咩黎架？

屌
口水佬

HA每日派樽
到而家驗到56個 確診率0.24%
同其他派樽計劃比高

Hi, from SCMP

又係lag 機翻譯配佢

口水噴噴。

武漢查失左蹤
唔會上黎答你

因為2020年乜都用電腦做到仲要日日用兩個鐘迫車返工 (性質係一定要返去做就無得講)

有聲
屌

我果度係 同一棟分兩座 總公司一座話因為驚部門確診 成層樓要停 所以輪班
我係另一座 WFH冇 輪班 都冇

mute左
完左先聽

咁專心開記招咪又係er er er

咪係
不如上黎吹水好過啦

碼頭果班隨時又係手停口停 叫佢地自願交樽...

反而你的士果時搵人落去驗 都叫有確診數字番

佢個口罩好慘

宏記算係例外
搵到幾個確診之後再驗全間公司百幾人 又再搵到>30個
但係到驗全個葵碼 暫時都係冇料到

會唔會驗果段時間又驗左,點驗到?太慢

起碼要0確診30日先開始一星期返一日工啦

一定好撚臭

證據確鑿

大家咁話 未見過隔離team office盞燈開過
自己office就燈火通明 好似正常manpower咁
隔左廿米都平行時空...

所以完全唔明全民驗有咩意義

SCMP 啲記者嘅港式英文

咁會否更加引證到葵碼係來自慶回歸群組？

邊個想比人捉去困十幾廿日
無乜病徵又唔辛苦咪由佢

君君講緊野er er劉又學人抄埋一份
唔好扮聽緊啦上黎一齊吹水

<20

只要唔初選同遊行就冇事

或者：只要黃c死撚晒就冇事了

點解d記者個個染到個頭五顏六色咁mk
博上鏡做下一個甘比？

所以果日都答佢 working as a散工

唔怪得下星期要返三日 正

冇計，有咩辦法學到 British Accent

全民驗係要禁足配合
你一路驗一路俾班人周圍流動 番工食飯 冇意義

啱啱有嘢做依家上翻嚟

我有同事個仔唔同住確診左 都係2日就踢番出院

等市民安心咗
出返街 -> 振興經濟

Agree.
不過政府繼續要咁做，有乜計

就係講宜家香港呢個情況
連我啲藍絲屋企人都話多鳩餘

係啦
溝通到就得啦
香港土生土長真係好難學英式口音

7日驗一次
dllm宜家好得閒咩

樓主都會繼續答 全民驗都係純粹想搵多D冇病徵既病人出黎

君君

扮忙
16:53先上嚟就嚟完喇

你隔離位今日唔上連登？

仲要9月1先開始
到時又話穩定左要放寬
真係多撚餘

啱啱要開會啊
btw我1625有上過嚟hi

今日驗唔中 唔代表你聽日番工唔中

咁驗黎做乜

咁係政府同自己公司老細濕尻
點會係見到確診人數低返少少就怨咁咪冇WFH
如果係為可以WFH而盼個疫情繼續爆落去
到時林鄭條撚樣大條道理推個濕尻健康碼對大家有咩好處
因小失大

$$$$$$$$

未夠鐘點會有人留意你

經濟同明報今日都著背心

全民復工之後全民驗

不過我都相信實有仆街公司會一車車咁車人去驗 驗完先俾番工

Agree
啲措施擠牙膏咁
猶豫不決
市民俾佢拖死晒

問可授權其他人員追查確診

背心

star global 一齊住?
兩男一女 住酒店喎??

合作咗好多

唔好話市民啦 商家佬都俾佢玩死啦

都話而家番轉頭 第三波開始果陣當你6月頭 肯直接禁足14日
可能根本唔會一星期一星期咁玩到而家

咪係
講到口臭
心灰意冷
由上年唔撤回
淨係話暫緩
直到今年一月尾死都唔封關
每個月淨係唧牙膏措施
都真係 講到口臭

咁純粹
咁唔該佢開返戲院gym美容院先啦

8婆聲白粉報

白粉報唔記得自己係白粉 俾閪MC cut

白粉報食屎啦

神撚早封城已經乜事都無啦
咁愛國又唔學下支那，
人地周圍去遊山玩水啦

因小失大
香港特色黎

Btw 全民檢測 好似連牙醫都照殺

每次都係白粉報畀人cut做咁耐都唔識報身份

白粉報八婆聲份人應該都唔野少
聽佢把聲一輪嘴講嘢就知唔好野

問咁長 兩句冇資料 答完

好撚羨慕台灣
睇啲街訪片啲細路落去玩都唔帶口罩了

樓豬：關於行會資料我唔方便講㗎啦
個語氣

屌你老母乜撚嘢都冇資料縮返入你老母個閪到啦

連續十八天確診雙位數，出院人數多過確診（今日18人），還需要馳援起方艙嗎？

am730每日都係哩個男

mc報到

根主明顯俾記者問行會同全民檢測問到唔耐煩

冇留意你係好人定闣人mc

好惡

樓主有啲唔耐煩

樓主食左火藥

「點為之瞞報」
樓豬發惡

咩為之瞞報
嘩樓豬好串

我係好呀 唔好搞錯

樓主發老脾

樓豬君君 又m到？？？

點解佢哋要報俾我知住埋一齊ge原因？？

嘩 惡到 點為之瞞報 點解要報佢地同住呢

m come？

樓豬躁到

樓豬會唔會掟埋部surface出去？

鈕祜祿·甄嬛惡到

又問行會

好高成本

今日有報紙話派樽有D地方冇人拎 但又有D排到仆街都拎唔到

今個星期茶茶唔洗答咁多野

已經第2部

樓主被人阻住收工好燥

no linda no sara

樓豬君君 發惡果時個樣都幾恐怖

唔想做佢個女了

點解要暪報？

惡到嚟連登

佢啱啱惡到
我真係信佢會掟部嘢出去

整牙之前幫你撩幾下先

都係武漢茶好永遠都唔會發惡夢唔會發脾氣

唔好咁愛我

#4592 印傭
住長興大廈到0815
之後去花園街自己一個住

俾我做想俾佢鬧

冇咗班免檢同藍蛆慶回歸即刻咩數字都落返哂

幻想到頭先佢個語氣問個女做曬功課未
點解默書無100分

你今晚跪玻璃啦

都係政府錢姐

武漢茶都有得抖，樓豬日日畀垃圾記者煩

睇醫生啦，er tu te 睇醫生

咩叫冇滿分啊

頂你 茶茶 人地就係同你講有D地方排完都拎唔到 你答佢其實我地每日都派唔曬有咩用

一開頭係班國安狗搞到咁

對唔住囉

完

TVB問題好廢

樓豬塊面黑晒

tvb包咗乜撚嘢落個嘴到

都係果句 白粉報話21萬免檢證明 陳帆講到幾撚重要既船員先得萬幾人 咁剩低果D係乜鳩野人黎 佢地每次都係拎船員出黎擋

(SL ) (UT )

要爆了

樓豬件衫未sip好

廢到cam man都廢事影佢

求樓豬黑面圖

可能樓豬尋晚啲花爛晒心情唔好

今日個post嘅comment 就多過尋日

@鈕鈷祿•甄嬛 去追風啊嗱

我啱啱開始由頭睇 笑咗

鬱金香吹走晒

俾人講中左呀

關樓主啲花咩事？唔明

呢件嘢最近著過都好多次

初步幾多？？

點解鈕祜祿·甄嬛係張祝君

講Dr Chuang嗰下 個Chuang字feel到爆晒口水出嚟

有冇講幾多呈報
今日咁少係咪因為打風

啲花爛咗

佢唔會啦 一掟俾人發現佢上緊連登點算

樓主唔耐煩

可以做佢個孫

為了社會整體防疫抗疫的需要，政府過去一個月實施政府僱員特別上班安排，只提供緊急和必須的公共服務，令很多公共服務有不同程度的縮減。因應最新疫情發展，政府發言人今日（八月二十日）宣布，由八月二十四日起政府部門將逐步恢復更多早前暫停或縮減了的基本公共服務，以應對市民大眾和企業的需求。

安全有序恢復更多公共服務

真係鬆弛有道

咁開堂食未

今日比我隔離位惡到嚇親

君君惡d定係你老婆惡d

但你今日正常發揮

你聽日惡過佢

其實自願交樽個確診數字係咪一路都偏低

對比起上水屠房老闆俾錢幫員工驗/安老院&的士司機果次政府搵人幫佢地採樣本驗

今次連碼頭個數字都少 其實會唔會根本係俾樣本個方法已經錯？

我腦婆好溫柔

冇睇live, 今日君君咩事?

做得碼頭都係手停口停架啦
畀你驗到positive冇得返工唔大鑊？

呈報3x

我唔識惡

開美容院未

仲講得好詳細添

聽日最少50up

搞錯初步

記者想知琴日確診3個傳銷群組係咩關係、點解一齊住帝京酒店、咁遲發現有冇涉及瞞報，樓豬大概回應「點為之瞞報」、「點解佢哋會話我地知佢哋住埋一齊嘅原因」(類似啦)

其實都係，真係會避唔想驗

今日樓豬好惡

31:46開始嚟料

呢樣我明呀 但其實就算慈雲山都係派樽確診個案少
先諗緊會唔會其實收樽個樣本其實唔可信

袁國勇到淘大花園視察食肆衞生情況

#港聞 港大微生物學系講座教授袁國勇到淘大花園，視察食肆衞生情況。 (8/20/19:32) 全文 ()

應該係去左叙福樓下面D餐廳睇

果個自助量體溫唔係話唔準咩

算啦 都係做下樣 宏記確診果D一堆都係冇病徵

連續十八天確診雙位數，出院人數(今日48人）多過確診（今日18人），還需要馳援起方艙嗎？

見到愈黎愈多連鎖餐廳用，不過就算超標都冇人理啦。前排入開一間買外賣，間野用紅外線+CAM，見到有條友係個MON到框住37.8度，仲要紅框開埋閃光燈提示都冇職員理，嚇到我落荒而逃

政府擴大高風險群組檢測計劃，將涵蓋超級市場員工、合資格會社員工及持牌小販。食環署指，檢測承辦商今日開始，陸續到全港超市、會所內餐飲處所，以及向持牌小販亦獲發樣本瓶，收集深喉唾液樣本。

食環署強烈呼籲相關人士積極參加檢測計劃，並遵從政府規定佩戴口罩，持續保持個人及環境衞生。

原文網址：

醫管局總行政經理劉家獻表示，22間普通科門診派發樣本收集包的安排，將會再延長3個月，派發地點、時間維持不變。他指上月27日至今合共派出約3.4萬個樣本瓶，收回化驗2.3萬個，當中56個樣本呈陽性，比率算高，認為符合「早發現、早隔離、早治療」的目標。

原文網址：

早幾個月未玩到強制果時 我同個FD去食燒肉 佢一入門口探熱唔得 門口個STAFF叫佢坐埋一邊等等
之後我入去先 佢搞左成10分鐘先入到黎 我以為佢坐咁耐先探第2次
佢話唔係 個STAFF每一兩分鐘就探一次 玩左五/六次先入到
我果下個探熱係為左探到俾佢入為止

其實天氣熱，戴帽，頭髮有瀏海都會量出偏高的

有好多case 咩？

好難講
例如宏記百幾人中四十幾個
個ratio都ok高
慈雲山都keep住一排繼續有確診
所以係咪唔可信其實又未必

香港有樣問題係每個地區都痴埋舊
變咗每個人嘅生活圈有好多combination
浣熊山係因為有一個mainhub（慈中）所以先猛咁派樽
但係每個人喺呢個mainhub入面逗留咗幾耐有冇做highrisk嘅嘢係得個天先知
所以唯有真係捉得幾多就幾多

樓豬好惡

俾人問咗咁多日 樓豬EQ都已經好好
想呵翻樓豬

樓豬連踩大半年無放假，花園啲花仲要吹爛晒

連續返咗咁多日工冇休假，仲要對住D弱智記者，係人都發老脾啦

記者聽日再問啲低能問題（高峰/趨勢/放鬆/回落/完結）樓主可能真係掟杯

個杯有仲水同蓋

果下語氣真係有D差

跟住咪文件最後到surface
再問連隔離位武漢茶都掟埋出去
之後掟MC咪stand

樓豬咁好力連武漢茶都掟到出去

最驚係D人以為是但吐啖口水就交得

UPDATE曬

又一個離世

可能成張枱都返起

*反

hows it going mate

又重回一兩頁嘅時候

我犯賤
我竟然重溫睇多次
而家後悔了

我唔敢睇

出嚟啦 武漢茶
BTW諗起城大反枱

唔好掟我

#4496
0809 屯門 寶怡商場 雲貴軒米線 專門店
0809 屯門 建生邨商場
0809 屯門 海麗花園購物商場 湯加

#4547
0815 東區 健威坊 大家樂
0815 東區 健康邨 1 期 麥當勞
0816 東區 健威坊 丼丼屋
0817 東區 健威坊

#4595
0814 九龍城 聖德肋撒醫院
0814 九龍城 寶石戲院大廈 富臨漁港
0814 九龍城 紅磡市政大廈
0817 九龍城 黃埔新天地百寶坊 翠河餐廳
0818 觀塘 藍田綜合大樓

#4596
0818 油尖旺 香港粵海酒店

#4598
0819 屯門 良景商場 意樂餐廳

#4599
0819 屯門 良景商場 金大班

#4603
0814 油尖旺 新世紀廣場

#4604
0817 油尖旺 The Forest

#4605
0818 深水埗 石硤尾商場

CABLE: 再多一人病逝累計75死 居慈雲山71歲男病人離世

金大班好似連續見咗幾日

#4412都有去

我都見到

其實記者真係要檢討下問題質素
一人問廿條唔駛講
(唔該睇下外國記者問問題，從來只會簡而精)
剛答咗又重覆問
唔係台上講者範疇又問
(諗住加個”從公共衛生角度”，條問題就會變得關事)
有啲問題只係八卦想攞啲juicy料
當然仲有一堆係咪過咗高峰係咪反彈嘅stupid問題

Social-distancing measures in Hong Kong will not be relaxed until mid-September, when the administration has completed carrying out its population-wide Covid-19 testing, the Post has learned.

The universal testing, involving 150 testing spots across 18 districts, is expected to be completed in two weeks starting from September 1. Details will be announced Friday afternoon.

根本問埋D問題好多都係無謂

全民檢測 問左幾日都係答你冇資料 唔係佢負責 每日繼續問
你尋日問佢話搵醫護幫手做會唔會影響服務 HA果邊答你咪冇事 問野前要諗下個方向
行會 駿洋邨 呢D野佢會話到事咩 話唔到事既問佢地黎做乜

疫情簡報會 首要唔該問番D同當日case 個案追蹤update情況 新舊群組既野啦

高峰回落谷底反彈 聽你地日日咁問唔火就奇

公務員下星期應該正常返

究竟係指閒聚令
定係晚市/場所?

班記者日日都咁 我都真係好難做

Although businesses had been calling for social-distancing rules to be eased, including allowing nighttime dine-in services at restaurants, the sources said these measures were unlikely to be relaxed until the government finished the community tests in mid-September.

內文係咁寫
不過消息來源勿盡信都係會有機會炒車

SCMP 通常都係堅料
如果係真 實屌到港共政府仆街

飲食界俾777懲罰

下星期三一定開得返

777：唔停都停左咁耐啦屌 到你地屌果陣 聽專家講架 專家話冇條件放寬架嘛

咪LM睇
但佢宜家話唔當係健康證明
睇下到時點兜
同好想睇下係咪去到咁盡真係冇碼冇飯食

都係果句 建議做絕D冇碼唔俾番工 到時就知香港人到底係咩料

放長雙眼睇

實一大堆去做喎你放心
但呢單野好多藍都話ON9未必咁多公司會
所以都想留名睇下有幾盡

停到9月中真係誇張左啲
跟而家個趨勢應該停多兩個禮拜啲專家都滿意

停多2個禮拜咪9月中

cable:28宗

28宗
打風助攻埋
完了

咪就係

有線/Now 消息：今日新增28宗確診個案

LM too

半日18宗
全日28宗
完了
做gym做facial
睇屍殺半島
Gogogo

政府預料會在下午召開記者會，內容包括公布普及社區檢測計劃詳情。消息指，政府將會調動多個部門的人員協助推行檢測計劃，並將設有網上系統，供市民報名參加檢測。

原文網址：

你又要推遲了

呢頭叫政府工恢復運作果頭做全民檢測係咩玩法

第4波

強制戴罩令應該全民執法，咁樣應該可以好快壓到個數字+預防第4波

wave3入咗去印傭community+overstay嗰批好惡搞
好彩嘅印傭暫時都係幾個spot
overstay真係唔知點拆
尤其overstay嗰班會同hk最窮嗰批有linkage（主要係工作環境上expect有接觸點）

其實第四波嘅基礎係乜野？成日見到有人提，但點解會咁肯定？

false negative問題

公務員番工未

佢地不嬲各自為政嫁啦

Google search 樓主個名第一個search result 就係發火

點解冇j

因為佢唔係Linda庾

有咩問題 佢地唔復工點搵人協助推行檢測計劃

好驚今日會唔會比人掟落街

你唔好要君君執你d屎

曾浩輝係邊個？

林鄭月娥3點見記者

當年 sars 佢係 去酒店 查出源頭